平民級 放題 / 好西 - 互相推介

同大家推薦啲放題啦~
1. 日牛放題 （午市）
位置: 寶琳站對面個商場
價錢: $108
分數: 5分（10分滿分）
評論: 啲肉質麻麻

智鳩障。比5分系賣廣告？

你老母死左阿？巴口甘臭

食屎啦 肥鳩

LM

1. 柳氏家鐵板雞（早鳥時段6點半）
位置: 沙田
價錢: $100
分數: 8分（10分滿分）
評論: 牛豬一般 雞可以

應該係2

3. NENE chinken（午市）
位置: 旺角
價錢: $148
分數: 8.5嘢食分 態度扣兩分（10分滿分）
評論: 啲雞肉流黃油,
不過叫左9碟, 嚟得個3碟 散買可能仲平的
*放題offer好似完左，得翻散買~

4. M記
位置: 尖沙咀
價錢: $94
分數: 3分（10分滿分）
評論: 細到扑街

炸雞桶

今晚去食東大門放題

大家有冇啲平平地嘅放題推介吓

好𨶙多錯字

你似智尻障多啲

佢唔係中意捉咩 比個機會佢 唔係冇嘢做, 諗埋一二邊點算

好似撚狗咁撚佢 你又幫佢口嘅

同種類

M記

有冇午市或下午茶介紹,免燒都可以

屌你老母
難食到咁都8分
收檔喇

柳氏家1分都俾多佢